香港要成功要先靠年青人流血

上二代千辛萬苦由一個仆街中國偷渡落黎香港
經過打拼 經濟起飛 大家叫做安居樂業
令上一代人已經忘記左共產黨既仆街事
先令到d癈中癈老話我地攪事 攪亂香港
我地只係維護緊我地香港應有既權利
就係自由
自由就係上二代既人點解咁辛苦都要走難黎香港
既一個重要理由
我地要做既就係
我地呢班年青人用自己雙腳 雙手打番出黎
用必死既心態去抗爭
只要一有人死 班癈中癈老先會醒覺
因為佢地絕後了 冇仔女送終
先會觸動到佢地痛處
大家加油 抱住必死既決心上

咪撚ON9
國際各界都關注緊
唔好比位人入
比全世界睇下我地香港人既質素

流你老母

流左拉仲唔夠呀？

最撚戇鳩就係你呢d垃圾
睇睇睇 睇你老母比狗屌咩

唔靠自己仲想靠人，你有邊一次靠人係得架 屌你老母

仲想和理非非？ 仆街死啦去
有你呢d咁既豬隊友 一世都爭取唔到自由
去奶共啦 屌你老母

比國際睇下沙包港豬既質素！到底有幾撚驚中共！比人咁樣打都唔敢還拖，成班傻仔

香港人既質素就係齋坐同唱歌？
就係咁先會攪到共產黨同香港政府愈黎愈惡
要觸動d癈中痛處
就係要佢地絕後
國際大大少少既改革
係必先要流血作為一個催化劑

推俾多d人睇